［技術樽頸？］明明火影村一早爆炸符，點解硬係冇開發到鎗械？

將爆炸符當火藥塞入粒子彈咪得
點解寧願出啲鎗射忍術+繼續擲苦無

因為係忍者

而家都淨係扔爆炸品，火魔加飛磚

fire arm 難研發好多喎

好醒喎

做乜鳩呀你

有須佐能乎打核彈都得

即係整槍械難過爆炸品/冷投射好多囉

變埋洛克人好冇？

有電視tim , so?

你搓個豪火球都勁過用子彈啦下話

一有槍就唔係忍者屬於的世界
忍者會慢慢被淘汰

但出手慢過鎗好多

忍者渣槍咪得囉

On9個個跑得快撚過子彈
用槍把撚咩

係核彈忍術面前槍仲有咩用

爆炸符係好撚貴既野黎
一塊係一個中忍一次任務既報酬

你咁撚醒就唔會做三毛啦

小南表示:

輸身家

所以長門咁瘦
野食錢拎曬去買符比條女

笑死

On9
成套野冇人用豪火球術殺過人

冇哂符

地爆天星你粒子彈都唔見埋